麵粉 + 火花

純學術討論

有冇人記得

好易tk千奇咪制

不能只有我看見

分開撒

唔好咁痴線啦

有冇用下個腦？

味撚on9 啦屌你老母
每條都係人命黎 無論警察好市民都好
傻系小學雞

淨係撒粉囉咁

我都係回憶下姐 唔啱咪算

實失手

室外唔係咁易架